梁漢文IG被辱罵 忍唔住霸氣覆：希望將來可以感動到你呢位契弟

梁漢文最近因一張與譚詠麟和現任葵青警區指揮官謝振中合照而引起風波，有網民宣布以後不會再聽梁漢文唱歌，事隔數天，梁漢文在昨天（14日）終在IG回應，他說：「我沒籌碼 還是確信做人是老實無價 等咗半年先踢到一場波 估唔到依家踢場波難，原來做人更難。 踢完走，校長拉住話影張相......做人應該尊重前輩...... 影張相，原來會被人覺得犯下彌天大罪 天下判官何其多 我問心無愧便是了。」

事件並未完結，有網民在梁漢文該IG post上留言：「抵你條契弟成世都唱唔紅」，而梁漢文竟然沉不住氣回覆：「希望將來有一首歌可以感動到你呢位契弟」。

小家師

Leung 炳

唔想笑鳩你，但小氣定小家自己諗

小家係咁用嘅咩？

要求唔多
下次踢波剷斷振美對腳
就感動到我了

梁生可以幫謝振美含撚，叫佢幫你拉個契弟

寫錯師

打咁多字做乜

唔好咁撚嘈咪得

全部藍屍

無一首歌可以上到殿堂級廣東歌
纏綿遊戲？七友？俾盡二線尾

美女廚房，中基係主將，
佢同方兩個一樣咁鳩小氣。

藍屍足球隊

已經衰到貼哋
仲有歌出先算啦
學人講感動人

你老味出道咗咁多年都未有一首歌感動人就已經係垃圾要收皮啦
你估憑你件垃圾可以上位咩
香港歌手得返啲真係本土鍾意香港既人
你呢啲唔該躝返支那啦

淨係識七友

最能柒係射個波俾校長

「小器」和「小氣」，書寫上粵語慣用前者，而普通話慣用後者。

咁都叫歌手

推爆呢條撚樣過氣怨婦